本人打算以後係街見到龜見一個屌一個

係街見到佢攞電話影住佢
係咁屌佢老母

係咪只要我無動手 佢就無籍口拉我

屌佢地冇用，佢地一早免疫咗

但係...
當佢地查你果時，立正對住佢地行納粹禮
好好表揚下佢地有黨衛軍屠夫既行為
直接向佢地同納綷黨掛勾。

一定要拍片保障自己 屌唔屌個人選擇

屌老母應該唔犯法 係唔係？ ？

應該大聲讚揚佢地，
次次見到就讚佢地用暴力傷害老弱病殘，
為中国人出了一口氣

爆頭爆得好
神槍我